同胞們 中華人民共和國 美利堅特別行政區 今天 成立了

忍免公禾果 亞美利堅省

奏國歌：起來、不願做奴隸的人民....

拜登同特首平起平坐

拜登特首

拜省長好丶美利堅省同志們好

我終於要改username